美國國會山莊衝突事件 最新消息指最少4名特朗普支持者身亡！

sources

唉點解要咁做

今次Trump玩得太大收唔到科 遲早到ted Cruz 都要割蓆

咁激

班人根本係支那滲透落去搞亂
衝入去果班肯定唔係自己人

嗰啲唔係Antifa嚟？

黑警殺人 侵侵又贏

比dem殺

今次佢真係行錯棋

真係CCP/ antifa 就唔會成個共和黨都諗住跳船割蓆啦

LET THE WAR BEGIN LEFTARDS!!!

RIP

慘，愛國愛到犧牲
Rip

識唔識英文
原文係話因為侵支持者入去國會導致4人死

唔好啦

柒左就話係對家滲透

肯定係，除非唔係！

好撚暴力

咁似前年既香港既割左先啦屌

暴徒

輸民意..

中共比左幾多安家費

有4個人為廢侵而死

衝入去死？中共比左幾多錢呀

好多左膠同五毛

民主黨左膠滿手鮮血

agger

Block

死咗人擺明係民主黨既責任啦

林鄭又贏

同上年衝入立法會手法一樣
搵鬼破門引其他人入去
自己就閃人

宜家咪可以宵禁冇人阻到個認證會囉

美國手足

傻閪

語言偽術
將責任推晒比trump supporter

拜登未坐正先殺國民

痴撚線...

根本玩得太細無PLAN

吹晒雞叫人去華盛頓, 以為佢有乜計劃政變, 原來只係叫人去示威, 唔好暴力, 有衝突就叫支持者返屋企, 如果話早兩日都叫有一絲希望, 到今日就明晒, 侵侵已完敗已放棄

條友毫無膽量去反抗, 除左告上法庭乜春都做唔成, 乜春計劃都無, 成個格局就係李斯對抗趙高, 人地無所不用其極去出術去舞弊, 侵侵就乜都要跟程序

香港人預備定去捱黑暗時代吧

唉

集會又無料爆

最後搞到班人要衝衝子..

衝入去個啲都係鬼黎

有事習大大
無事donald trump

抵死啦班暴徒

唔好再睇少中共滲透能力，好冇

五毛瘋湧

係支那人

依單嘢實俾支那攞嚟講到口臭

cc台classic move
見高拜 見低割/捉鬼/屈毛

侵係Twitter 一早叫支持者返屋企啦，不過俾twitter ban 左12 個鐘account

同藍絲話係肥佬黎迫人去暴動害死自己一樣

準備內戰
支那返生

然後 侵叫啲人返屋企

咪係

衝入立法會一定係鬼

內戰啦

搵「鬼」 你都割得幾快

為左撐侵連自己手足都25cctoy好波

真 在位嗰陣有權唔用
而家last min叫人示威有春用
班人根本等內戰 講明你出聲就做野
黎到你叫人peaceful

因為選舉不公導致平民有衝突

完

有料一閪早攞出黎啦
擺明係coup attempt

驚上身

今次藍絲大勝利

希望係 諗住搞亂 屈侵侵 點知自己死埋就好笑

點死法

邊個衝邊個就係鬼

叫人返屋企都ban?

LM

經歷過上年
點解仲有咁多人跟車咁貼做捉鬼敢死隊？

就咁睇另外個3個係死於急救服務問題

同義士佔領立法會大樓無乜分別

成班一毛賤種阿叻衝哂入黎

又捉鬼

推

真 最撚好笑係咁撚賤既人一日到黑企道德高地屌人淨係識鬥黃內鬥 批鬥撚

死性不改

想做佢丫嘛屌

美國咁樣

咁撚最開心

應該頭幾個係 之後啲真係Trump supporters

早兩日仲有人講軍警會一齊逼宮
因為軍警多數係右

劣質基因

自己攞嚟衰
咁易畀人煽動
同舊年poly送頭班傻仔一撚樣

特朗普拍片叫示威者和平守法，叫佢地返屋企條片俾TWITTER DEL左！！！！！

內戰點會返生。。。
就係無人買野先會死
乜你覺得戰爭消費反而多左？

收皮啦，想借啲依話上年7.1係鬼做？屌你老母呀

Cctoy開始割了😭😭
我侵已成condom

屌你老母喇死黑警

捉鬼捉到去美國

清依個帶風向無得頂
請受小弟屌你老母

中頸死左嗰條女都係支那滲透？
你食撚屎啦

呢兩句可以用喺香港喎
衝入立法會都係鬼

香港警察算克制

拜登係殺人犯 獨裁者
希望國際社會拉佢落台
香港手足要幫返美國手

死於急診

反cup大成功

唔好再將71立法會, 美國國會, 太陽花撈埋一齊講啦
侵點選舉人票未到政治上既last moment
民意未去到要完全推翻民主選舉程序
國會山莊有齊政府政要要走難 71都無人

收左人哋錢搞事？

71有鬼引路同班狗徹退
你可唔可以解釋?

On9 爆肺炎仲有班傻鳩衝去dc

收左中國佬錢搞事姐

撐侵一樣可以係Antifa

咁凍仲示威，肯定收咗錢

MEDICAL EMERGENCIES!!!!
自己問題喎.....唔關黑警事

大佬呀 連Kamala 條八婆都一路冇辭職
點知原來你冇棋 吾系甘牙

Poly嗰啲鬼黎

有鬼引路咁不如你講埋拎野飲有擺低錢都係鬼帶頭啦，班狗徹退我閪知點解咩，我係班狗 如果真係用左鬼帶頭，你地7.1一行入去我就封左成個立法會捉鳩哂啲人啦

有排都收唔到科

confirm咗係真. Trump Supporter 了

準備做到trump係十惡不赦
煽動暴力 累死平民

笑死 捉鬼捉到去美國

又捉鬼?

目的唔同....

唔好再比較了

條女之前仲要係空軍服役過4年

果日有冇鬼都好，啲人都想衝
平時啲遊行，鬼都行埋一份，咁係咪唔應該遊行？
有鬼參與就唔做得？

侵粉腦殘唔係第一日啦

你咪就係坐係屋企叫抗爭 出邊衝個啲叫做鬼 香港多得你地呢啲仆街唔少 前線冇老母生嫁 前線唔係人啊 前線衝就話佢係鬼 你有冇良知嫁 你呢啲人永遠都唔配有民主

今次死左人真係無計, 好大機會眾叛親離

點解支持佢嘅人衝入去被殺又入佢數
係咪得好野先唔會入佢數

trump 同 pompeo 因為政治正確先要屈畀 antifa 啫

有跟開嘅美國人知咩事啦

同佔中阻救護車一樣

成日話唔辭職
人地planning又要同你連燈仔解釋🤣

中國成最大贏家

原來deep state 控制埋美國愛侵力

so sad

搞到死左人，今朝先睇到，似足前年既香港，攻入立法會

我地香港仲要美國幫手架

無鬼點會咁快入到去。當人傻？
一定要將啲害群之馬捉晒出黎，咁先有希望

痴撚線 咁輕易就開槍
天下黑警一樣黑

估唔到美國都會發生呢d野

謀殺根本對人群亂射

侵水鳩人出去送頭，宜家玩大咗搞死人。

國會係死物，俾人衝左入去咪等啲人撤退之後再維修囉。
唔使開槍嘛

咁會唔會激起更大民憤

咪係 依家帶風向D人真係猖狂

人都死左，我覺得係拜登支持者，拜登煽動支持者暴力

班左膠將呢次動亂入曬侵侵數，喺議會到不斷講，明明講緊阿里桑那州既選舉人票，又拉動亂入黎講，根本就兩件事。

侵侵今次真係機會渺茫

Blocked

正正經經查一次有冇舞弊，咪唔會發生呢啲事。

贏嘅安樂，輸嘅心服。

係到要搞到咁，好地地唔得嘅。

MSM 都係兇手

都幾肯定呢堆真係愛侵力

WLM

香港都未殺人

cod modern warfare 2.1

根番香港個劇本
啲左膠一定割
然後敗登得勢先黎後悔
最後左膠變勇武可惜恨錯難返

我哋cctoy要光復美國

ted Cruz無得唔割
下屆好可能就會選輸
今次侵侵showhand 但結果係接近一舖清袋

你話用警棍打都或者開槍射手腳都算, 射頭真係好難令人接受

真係幾多人支持侵

侵支持者好多都有槍
如果佢哋要暴力晨早開咗槍射班左膠啦
班左膠仲有命出到嚟咩

其實係 應該正正經經查一次等佢地輸得心服口服
而唔係出黎一句冇舞弊就算

收皮啦
拜登旗下BLM
殺左幾個trump支持者啊、黑人白人又有
仲有細路
咁都無事啦

民主黨唔選舉舞弊，點會發展到有人死？

wow ching識block人咪好威威 講出嚟係咪想大家頒個獎畀你

左膠會變勇武就唔係左膠啦

平民去到要死???

聽講係你老母衝左入去

Georgia 已經重新點票左三次啦，係特朗普同埋佢啲支持者死都唔認輸，真係無賴到極點。

點三次都係用5B點

屌你，講晒啦。

拜登真龍下天堂，美國準備大爆炸

留上好識亂扯一通
我已經係上面講左鬼同狗當時既角色
鬼負責開門引路閃人，狗徹退
就可以將抗爭者引到佢哋想既位置
目的就係想佢哋係入面攪破壞
然後就可以名正言順咁攞住呢個理由做佢地想做既野

講返宜家呢單
國會唔係有守衛嫁咩？
點解班人兩手空空都可以如入無人之境咁入到去?
答案好明顯

咁佢地係點樣重點先？

無篩走問題票，你點一億次都係有問題架啦

到時,美國已經正式變成中國領土
美國升中國國旗、美國人只能夠使用中文、寫中文和被貶為三等或四等公民

含侵力又秒割

objection against the certification of electoral votes of Pennsylvania will be debated

唔驗簽名咁重點有乜意思

國會係神聖既地方
呢班暴徒除左破壞仲偷野

其實街頭抗爭個排咪就係因為你呢啲懶係睇通哂既人最撚on9囉

用你呢個講法既話，啲示威者破壞完咁啲狗唔衝返入黎落閘拉人？仲比佢地走？梁繼平開埋樣講埋野都仲唔衝入去禁低佢？你講既「名正言順咁攞住呢個理由做佢地想做既野」咁佢地姐係有啲咩目的要引啲手足入去？

而家呢單仲好笑，國會守衛守到咁大班示威者？射哂TG都趕唔走班人你話啲守衛比人當無人之境入？個到係美國人既地方，唔係當權者既地方，所以守衛淨係會係有危險既時候先會做野，美國人行入自己既國會山莊示威係無問題，唔好show你既智商下限出黎好唔好呀

有抽驗簽名喎

又係你條P牌狗
夠你條撚樣無賴?

唔對簽名
重點一次全部一樣既票有撚用呀?

好煩

1/7個次明顯想令和理非同佢地割啦

美國有片影到D黑警自己開防線比人入喎
你睇完再講啦好嗎?

Push

侵撚狗 撚自己人

呢句野真係港畜正常發揮

外國勢力入侵

嘩咁大鑊

特朗普呢鋪咩都清哂袋...

其實輸好正常上屆都係爆冷贏

you guys really need to grow a brain...

負責點票嘅AG, 特朗普上訴嘅最終法院，而家喺議會點票嘅人全部都係特朗普嘅人，如果有問題嘅話你地覺得佢哋唔會出聲嗎，最想繼續執權就係呢一班人，最想總統係特朗普亦都係呢一班人但係事實就係一啲證據都冇，你哋繼續幻想都冇用因為今日拜登就會成為下一屆嘅總統，你哋繼續自己呃自己吧。

美國都要捉鬼

香港唔衝個d = 鬼
美國衝個d = 鬼
連登 = 所有人都係鬼/ 5毛

咁你就錯啦，的確有篩走有問題嘅選票但係可惜全部有問題嘅票都係共和黨嘅。 🤭

Rip

好明顯、一定係、唔洗問，你地自己估就當係

我夠睇到有條片係啲示威者推推下先推入國會啦，你地又唔睇下有射TG？

我接受唔到咁樣死四個人。。。

apn = fake news

呢個選區咁岩出問題係GOP，夠有其他選區出問題係dems啦，唔洗話拜登輸，但咁多問題出現然後話無fraud？做人比啲原則啦

入到去咪射TG囉
講緊係國會出面門口開防線
唔係入到國會入面門口開防線喎
我夠知入到國會入面門口推入去囉

入到去仲唔落閘放狗咩

一定係豬那滲透做鬼，收左片，除非唔係！

難分真與假

請大家用超底功能睇睇e個人
show blocked user :鰕你波大

到底係到駁緊乜出面開防線退守入面，比你地講到陰謀詭計話特登兩手空空比示威者入去，講緊幾萬人係國會山莊示威呀，唔通好似香港啲狗咁射鳩佢地咩

媒體刻意唔講被槍殺嘅女人身份係軍人

你可唔可以po 一份新聞報道話民主派嘅選票出現問題？

美式劉細良/黃世柒 冚世界都係共諜同鬼

Fulton country?

哎呀，我被起底了，我好撚驚呀！網絡欺凌啊！

共和黨下屆少4票
估唔到民主黨咁心狠手辣

侵根本係左膠底，諗住用愛與和平感動民主黨。

what about Fulton County? show me the news article, you can’t just say a name of a place as proof to any thing.

同埋就算係GOP，姐係證明選舉好多問題啦，咁咪捉哂問題出黎然後令侵再少票啲囉，唔代表無fraud呀

外國真心勁好多 香港衝突淨係死一個 真心算少

其實搞到咁, 不如早知安排重新選多次, 可惜憲法冇呢樣野

係呀你講得啱，你搵到證據咪有囉。戇撚鳩

檯底拎行李箱條cctv片？唔洗講啲票係投比邊個，淨係答我無監票員下拎票出黎點有冇問題

好明顯、一定係、唔洗問，你自己估就當係

未見過退守防線會咁樣退
D黑警全部鳩流流行下行下

講緊幾萬人係國會山莊示威呀，唔通好似香港啲狗咁射鳩佢地咩

即係入到去個幾萬人又唔見左?
又可以射鳩佢地

咩武器都冇就開真槍
唔見得同香港D黑警有咩分別

你自己咪po左新聞話重點後發現有問題囉，只不過係投比GOP咋嘛，GOP有fraud就唔係fraud咩？邊個on9呀傻閪

諗吓如果美國亂，背後最大得益者係邊個。
咁你就明邊個出錢俾班trump支持者搞事。

得啦唔洗講，總之7.1就有鬼帶頭，唔係手足有自由意志想衝，全部勇武都無獨立思考，有人引路就會跟，咁樣岩唔岩聽？

敖卓軒：大豆侵係商人收左共產黨錢煽動

有一方唔認輸就選多次？咪玩啦

講緊狗放水
你就係到上綱上線
狗唔放水有人會入到去?

Pompeo 話示威係暴動

呢步旗輸曬
全部依家割曬席

上面咪有個人講有鬼囉，我由頭到尾都係覆緊佢呢個point，你覺得放水咪放水囉，放水呢個原因都好聽過所謂陰謀論啦

好撚辛苦呀

我知有人話係有antifa班人混入去搞事
有人仲話人面識別都認到
不過呢個我唔肯定啦
呢D野要再FC

不過之前好似11月antifa個邊都有文宣
叫人混入D集會扮侵粉搞事
不過呢D就再FC

不過就算佢地引戰先
都唔代表話其他人冇自由意志既

其實美國示威係點，邊啲人搞事我地老撚咁遠唔會知，我淨係好care 7.1班手足衝到入立法會仲要比人話係鬼，比鬼帶頭，比鬼引先入去，講到好撚蠢比人利用咁

冇咩格, 調返轉dem唔服再選多次又得, 2次都輸就冇得唔服, 當參選人既權利咁睇就得, 會保障公正好多, 只可惜立憲法果個冇諗到呢個情況

個D on9仔黎唔洗理
我唔係絕對唔會咁講香港人
亦都唔見得琴晚美國示威者比人利用
D人自己識諗

不過見到個前軍人咁死好唏噓

好灰

個軍人服役4次都唔死，然後比自己保護既國民開槍打死

BLM死一個都咁
死四個就割

呢壇嘢真係有少少現眼報

Ted Cruz 割左十世啦

解散警隊 刻不容緩

［正視聽］話唔好叫港獨既全部都喺鬼！

香港獨立唯一出路 加油5毛狗